iPhone 11 問題

有無人部機係黑少少既環境下睇到紅燈
係紅色光會長著 個mon愈光 紅光愈明顯
打斜部機先睇到
大概係呢個位face Id 組件邊位個到

唔係講緊呢face Id d紫光
呢d紫光相機先影到

好礙眼 係咪漏光
定係正常 有無得熄左佢

完全見唔到

係要好暗環境先見到
個mon亮度愈光愈明題
要打斜望部機faceid 個右邊邊位先見到
成日夜晚玩電話都見到 好礙眼